美國右翼政經新聞網 ZeroHedge 頭條: 香港活躍分子領袖呼籲明天擠提中資銀行

全文

usd challenge

#USDchallange

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！